# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-19 23:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: src/sticker_convert/converter.py:134
#, python-brace-format
msgid "[I] Start compressing {} -> {}"
msgstr "[I] 开始压缩 {} -> {}"

#: src/sticker_convert/converter.py:136
#, python-brace-format
msgid "[S] Compatible file found, skip compress and just copy {} -> {}"
msgstr "[S] 找到兼容档案，跳过压缩并仅复制 {} -> {}"

#: src/sticker_convert/converter.py:139
#, python-brace-format
msgid ""
"[C] Compressing {} -> {} res={}x{}, quality={}, fps={}, color={} (step {}-{}-"
"{})"
msgstr ""
"[C] 压缩 {} -> {} 解像度={}x{}，质量={}，帧率={}，颜色={}（步骤 {}-{}-{}）"

#: src/sticker_convert/converter.py:142
#, python-brace-format
msgid "[{}] Compressed {} -> {} but size {} {} limit {}, recompressing"
msgstr "[{}] 已压缩 {} -> {} 但大小 {} {} 限制 {}，正在重新压缩"

#: src/sticker_convert/converter.py:144
#, python-brace-format
msgid "[S] Successful compression {} -> {} size {} (step {})"
msgstr "[S] 成功压缩 {} -> {} 大小 {}（步骤 {}）"

#: src/sticker_convert/converter.py:146
#, python-brace-format
msgid ""
"[F] Failed Compression {} -> {}, cannot get below limit {} with lowest "
"quality under current settings (Best size: {})"
msgstr ""
"[F] 压缩失败 {} -> {}，在当前设置下无法达到最低大小的限制 {}（最佳大小：{}）"

#: src/sticker_convert/converter.py:150
#, python-brace-format
msgid "[W] {} does not support RGBA, defaulted to fastoctree quantization"
msgstr "[W] {}不支持RGBA，默认为fastoctree量化"

#: src/sticker_convert/converter.py:152
msgid "[W] Importing SVG takes long time"
msgstr "[W] 导入 SVG 需要很长时间"

#: src/sticker_convert/cli.py:28 src/sticker_convert/gui.py:41
#, python-brace-format
msgid ""
"sticker-convert is Free and Opensource software by laggykiller\n"
"{project_url}\n"
"Please use the stickers with your friends only.\n"
"It is illegal and immoral to sell stickers downloaded from this program."
msgstr ""
"sticker-convert是laggykiller的免费开源软件\n"
"{project_url}\n"
"尊重知识产权，做个文明人，请不要转售贴图！"

#: src/sticker_convert/cli.py:46
msgid "CLI for sticker-convert"
msgstr "sticker-convert的CLI"

#: src/sticker_convert/cli.py:77
msgid "Input options"
msgstr "输入选项"

#: src/sticker_convert/cli.py:90
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/output_frame.py:22
msgid "Output options"
msgstr "输出选项"

#: src/sticker_convert/cli.py:104 src/sticker_convert/gui.py:231
msgid "Compression options"
msgstr "压缩选项"

#: src/sticker_convert/cli.py:180
msgid "Credentials options"
msgstr "认证选项"

#: src/sticker_convert/cli.py:213
#, python-brace-format
msgid "Error: Cannot load custom presets from {}"
msgstr "错误：无法从 {} 加载自定义预设"

#: src/sticker_convert/cli.py:261
#, python-brace-format
msgid "Detected URL input source: {}"
msgstr "检测到的 URL 输入来源：{}"

#: src/sticker_convert/cli.py:264
#, python-brace-format
msgid "Error: Unrecognied URL input source for url: {}"
msgstr "错误：无法识别连结的输入来源：{}"

#: src/sticker_convert/cli.py:342
#, python-brace-format
msgid "Auto compression option set to {}"
msgstr "自动压缩选项设置为 {}"

#: src/sticker_convert/cli.py:351
msgid " Reason: Export to local directory only"
msgstr "原因：仅导出到本地目录"

#: src/sticker_convert/cli.py:471 src/sticker_convert/gui.py:298
msgid "Warning: creds.json content is corrupted"
msgstr "警告：creds.json 内容已损坏"

#: src/sticker_convert/cli.py:477
msgid "Loaded credentials from creds.json"
msgstr "从creds.json加载凭证"

#: src/sticker_convert/cli.py:624
msgid "Saved credentials to creds.json"
msgstr "将凭证保存到creds.json"

#: src/sticker_convert/gui.py:49
#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"NOTICE: If buttons are not responsive, try to press\n"
"on title bar or move mouse cursor away from window for a while.\n"
"(This is a bug in tkinter specific to macOS 14 python <=3.11.6)\n"
"({mac14_tk_bug_url})"
msgstr ""
"注意：如果按钮没有反应，请尝试按\n"
"标题栏或将鼠标光标从窗口移开一段时间。\n"
"（这是 tkinter 在 macOS 14 python <=3.11.6 的BUG）\n"
"（https://github.com/python/cpython/issues/110218）"

#: src/sticker_convert/gui.py:100
msgid "Job is running, really quit?"
msgstr "作业正在运行，真的要退出吗？"

#: src/sticker_convert/gui.py:105
msgid "Quitting, please wait..."
msgstr "正在退出，请稍候..."

#: src/sticker_convert/gui.py:228
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: src/sticker_convert/gui.py:234
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: src/sticker_convert/gui.py:237
msgid "Credentials"
msgstr "身份验证数据"

#: src/sticker_convert/gui.py:240
msgid "Config"
msgstr "设定"

#: src/sticker_convert/gui.py:243
msgid "Progress"
msgstr "进展"

#: src/sticker_convert/gui.py:288
msgid "Warning: config.json content is corrupted"
msgstr "警告：config.json 内容已损坏"

#: src/sticker_convert/gui.py:495
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/sticker_convert/gui.py:617
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/control_frame.py:19
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/sticker_convert/gui.py:693
msgid "Invalid URL: "
msgstr "URL无效："

#: src/sticker_convert/gui.py:699
msgid "Detected URL: "
msgstr "侦查到URL："

#: src/sticker_convert/__main__.py:13
msgid "Launching GUI..."
msgstr "GUI起动中..."

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/input_frame.py:22
msgid "Input source"
msgstr "输入来源"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/input_frame.py:39
msgid "Input directory"
msgstr "输入路径"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/input_frame.py:50
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/output_frame.py:51
msgid "Choose directory"
msgstr "选择路径"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:22
msgid "Signal uuid"
msgstr "Signal uuid"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:34
msgid "Signal password"
msgstr "Signal密码"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:47
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:81
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:95
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:109
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:123
#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:137
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:53
msgid "Telegram token"
msgstr "Telegram token"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:65
msgid "Telegram user_id"
msgstr "Telegram user_id"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:77
msgid "Telethon authorization"
msgstr "Telethon授权"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:87
msgid "Kakao auth_token"
msgstr "kakao auth_token"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:101
msgid "Line cookies"
msgstr "Line cookies"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:115
msgid "Viber auth"
msgstr "Viber 验证"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:129
msgid "Discord token"
msgstr "Discord token"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:144
msgid "Get help"
msgstr "帮助"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/cred_frame.py:186
msgid "You can get help from:"
msgstr "您可以通过以下方式获得帮助："

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/control_frame.py:28
msgid "Cancel job?"
msgstr "取消工作吗？"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/comp_frame.py:29
msgid "No compression"
msgstr "不压缩"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/comp_frame.py:48
msgid "Preset"
msgstr "预设"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/comp_frame.py:68
msgid "Number of steps"
msgstr "步数"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/comp_frame.py:81
msgid "Number of processes"
msgstr "线程数"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/comp_frame.py:87
msgid "Advanced..."
msgstr "进阶..."

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/output_frame.py:39
msgid "Output directory"
msgstr "输出路径"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/output_frame.py:57
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/output_frame.py:67
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:25
msgid "Save credentials"
msgstr "储存身份验证数据"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:37
msgid "Clear credentials"
msgstr "清除身份验证数据"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:44
msgid "Clear..."
msgstr "清除..."

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:50
msgid "Default config"
msgstr "预设设定"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:54
msgid "Restore..."
msgstr "复原..."

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:60
msgid "Config directory"
msgstr "设定路径"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:64
msgid "Open..."
msgstr "开启..."

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:70
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:105
msgid "Are you sure you want to clear credentials?"
msgstr "确定要清除凭证吗？"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:122
msgid ""
"Are you sure you want to restore default config? (This will not clear "
"credentials.)"
msgstr "确定要恢复默认配置吗？（这不会清除凭证。）"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:133
msgid "Restored to default config."
msgstr "恢复为默认配置。"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/config_frame.py:136
#, python-brace-format
msgid "Config is located at {}"
msgstr "配置位于 {}"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/right_clicker.py:14
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/right_clicker.py:14
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/sticker_convert/gui_components/frames/right_clicker.py:14
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/discord_get_auth_window.py:17
msgid "Get Discord token"
msgstr "获取 Discord token"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/discord_get_auth_window.py:28
msgid "Please install Discord Desktop or Chrome"
msgstr "请安装 Discord 桌面版或 Chrome"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/discord_get_auth_window.py:34
msgid "After installation, you need to login to Discord"
msgstr "安装后，您需要登录Discord"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/discord_get_auth_window.py:40
msgid "Token will be automatically fetched"
msgstr "token将自动获取"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/discord_get_auth_window.py:57
msgid "Get token"
msgstr "获取token"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:28
msgid "Advanced compression options"
msgstr "进阶压缩选项"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:31
msgid "Advanced compression option"
msgstr "进阶压缩选项"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:34
msgid "Setting default emoji"
msgstr "设置默认表情符号"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:41
msgid "Output FPS"
msgstr "输出帧率"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:42
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:64
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:86
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:122
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:144
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:166
msgid "Min:"
msgstr "最小："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:47
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:69
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:91
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:127
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:149
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:171
msgid "Max:"
msgstr "最大："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:63
msgid "Output resolution (Width)"
msgstr "输出分辨率（宽度）"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:85
msgid "Output resolution (Height)"
msgstr "输出分辨率（高度）"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:110
msgid "Snap resolution to power of 2"
msgstr "将分辨率更换成最近之2的幂"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:121
msgid "Output quality (0-100)"
msgstr "输出质量（0-100）"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:143
msgid "Colors (0-256)"
msgstr "颜色 (0-256)"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:165
msgid "Duration (Miliseconds)"
msgstr "持续时间（毫秒）"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:187
msgid "Maximum file size (bytes)"
msgstr "最大档案大小（字节）"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:188
msgid "Img:"
msgstr "静态："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:193
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:215
msgid "Vid:"
msgstr "动态："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:209
msgid "File format"
msgstr "档案格式"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:222
msgid "Power (Importance)"
msgstr "幕（重要性）"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:223
msgid "FPS:"
msgstr "帧率："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:228
msgid "Res:"
msgstr "分辨率："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:241
msgid "Color:"
msgstr "颜色："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:250
msgid "Padding"
msgstr "填充"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:251
msgid "0-100%"
msgstr "0-100%"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:259
msgid "Convert (faking) image to video"
msgstr "将（伪造）图像转换为视频"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:270
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:276
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:284
msgid "Scale filter"
msgstr "缩放滤镜"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:301
msgid "Quantize method"
msgstr "量化方式"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:318
msgid "Chromium/Chrome directory"
msgstr "Chromium/Chrome 目录"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:326
msgid "Custom cache directory"
msgstr "自定义缓存目录"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:335
msgid "Default emoji"
msgstr "默认表情符号"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:477
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/advanced_compression_window.py:494
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/line_get_auth_window.py:18
msgid "Get Line cookie"
msgstr "获取Line cookie"

# custom message stickers in zh: 隨你填貼圖 (https://creator.line.me/zh-hant/guideline/customsticker/detail/)
# custom message stickers in cn: 自定义贴图 (https://creator.line.me/zh-hans/guideline/customsticker/detail/)
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/line_get_auth_window.py:29
msgid "Line cookies are required to create custom message stickers"
msgstr "创建自定义贴图需要 Line cookies"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/line_get_auth_window.py:35
msgid "Please open web browser and login to Line"
msgstr "请打开网络浏覽器并登录Line"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/line_get_auth_window.py:41
msgid "After that, press \"Get cookies\""
msgstr "之后，按\"获取cookie\""

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/line_get_auth_window.py:58
msgid "Open browser"
msgstr "打开浏覽器"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/line_get_auth_window.py:61
msgid "Get cookies"
msgstr "获取cookies"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/line_get_auth_window.py:74
msgid "Cannot open web browser for you. Install web browser and open:"
msgstr "无法为您打开网络浏覽器。请安装网络浏覽器并打开："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/signal_get_auth_window.py:28
msgid "Please install Signal Desktop"
msgstr "请安装 Signal Desktop"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/signal_get_auth_window.py:34
msgid "After installation, you need to login to Signal Desktop"
msgstr "安装完成后，你需要登录桌面版Signal"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/signal_get_auth_window.py:40
msgid "uuid and password will be automatically fetched"
msgstr "uuid和密码将自动获取"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/signal_get_auth_window.py:58
msgid "Get uuid and password"
msgstr "获取uuid和密码"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:21
msgid "Get Kakao auth_token"
msgstr "获取Kakao auth_token"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:24
msgid "Method 1: KakaoTalk Desktop memdump"
msgstr "方法一：桌面版KakaoTalk内存转储"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:27
msgid "Method 2: Simulate Desktop login"
msgstr "方法二：模拟桌面版登录"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:30
msgid "Method 3: Simulate Android login"
msgstr "方法三：模拟安卓版登录"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:41
msgid "This will get Kakao auth_token from Kakao Desktop"
msgstr "将从桌面版Kakao获取Kakao auth_token"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:47
msgid "Download Kakao Desktop, login and press 'Get auth_token'"
msgstr "下载桌面版Kakao，登入并按下'获取auth_token'"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:53
msgid "This can take about a minute."
msgstr "这可能需要大约一分钟的时间。"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:61
msgid "Note: This will download ProcDump and read memory of KakaoTalk Desktop"
msgstr "注意：将会下载ProcDump并读取桌面版KakaoTalk的内存"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:69
msgid "Note: This will read memory of KakaoTalk Desktop"
msgstr "注意：将会读取桌面版KakaoTalk的内存"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:75
msgid "Kakao app path (Optional):"
msgstr "Kakao应用程序路径（选填）："

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:86
msgid "Launch Desktop app"
msgstr "启动桌面版应用程序"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:93
msgid "Get auth_token"
msgstr "获取auth_token"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:118
msgid "This will simulate login to Desktop Kakao app"
msgstr "将会模拟登录桌面 Kakao 应用程序"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:124
msgid "You may receive verification code from Kakao app on phone"
msgstr "您可能会在手机上收到来自Kakao应用程序的验证码"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:130
msgid "It is not necessary to download Desktop Kakao app"
msgstr "无需下载桌面版 Kakao 应用程序"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:153
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:294
msgid "Username"
msgstr "使用者名称"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:183
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:324
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:212
msgid "Device UUID (Optional)"
msgstr "设备 UUID（选填）"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:225
#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:395
msgid "Login and get auth_token"
msgstr "登录并获取auth_token"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:259
msgid "This will simulate login to Android Kakao app"
msgstr "将会模拟登录 Android Kakao 应用程序"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:265
msgid "You will send / receive verification code via SMS"
msgstr "您将会通过短信发送/接收验证码"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:271
msgid "You will be logged out of existing device"
msgstr "您将会从现有设备中注销"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:353
msgid "Country code"
msgstr "国家代码"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:382
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/kakao_get_auth_window.py:483
msgid "Error: Cannot launch Kakao Desktop. Is it installed?"
msgstr "错误：无法启动桌面版Kakao。已安装了吗？"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:21
msgid "Get Viber auth data"
msgstr "获取Viber身份验证数据"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:34
msgid "Please install Viber Desktop and login first."
msgstr "请先安装桌面版Viber并登录。"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:40
msgid "It may take a minute to get auth data."
msgstr "获取身份验证数据可能需要一分钟的时间。"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:48
msgid "You need to disable SIP and may be asked for user password."
msgstr "您需要禁用 SIP，并且可能会被要求输入用户密码。"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:55
msgid "You may be asked for admin password."
msgstr "可能会要求您输入管理员密码。"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:63
msgid "Note: This will download ProcDump and read memory of Viber Desktop"
msgstr "注意：将会下载 ProcDump 并读取 Viber Desktop 的内存"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:71
msgid "Note: This will read memory of Viber Desktop"
msgstr "注意：将会读取 Viber Desktop 的内存"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:84
msgid "Launch Viber Desktop"
msgstr "启动桌面版Viber"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:91
msgid "Get auth data"
msgstr "获取授权数据"

#: src/sticker_convert/gui_components/windows/viber_get_auth_window.py:114
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: src/sticker_convert/uploaders/xcode_imessage.py:47
msgid "author is required for creating Xcode iMessage sticker pack"
msgstr "创建 Xcode iMessage 貼图包需要作者"

#: src/sticker_convert/uploaders/xcode_imessage.py:51
msgid "title is required for creating Xcode iMessage sticker pack"
msgstr "创建 Xcode iMessage 貼图包时需要标题"

#: src/sticker_convert/uploaders/xcode_imessage.py:73
#, python-brace-format
msgid "Verifying {} for creating Xcode iMessage sticker pack"
msgstr "验证 {} 以创建 Xcode iMessage 貼图包"

#: src/sticker_convert/uploaders/xcode_imessage.py:156
msgid "Failed to create Xcode project: ios-message-stickers-template not found"
msgstr "未能创建Xcode专案：ios-message-stickers-template不存在"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_base.py:9
#, python-brace-format
msgid ""
"emoji.txt is required for uploading signal stickers\n"
"emoji.txt generated for you in {}\n"
"Default emoji is set to {}.\n"
"Please edit emoji.txt now, then continue"
msgstr ""
"上传Signal貼图需要emoji.txt\n"
"已在{}中生成emoji.txt\n"
"默认表情符号为 {}。\n"
"请编辑 emoji.txt，然后继续"

#: src/sticker_convert/uploaders/compress_wastickers.py:57
msgid "Title is required for compressing .wastickers"
msgstr "压缩 .wastickers 需要标题"

#: src/sticker_convert/uploaders/compress_wastickers.py:60
msgid "Author is required for compressing .wastickers"
msgstr "压缩 .wastickers 需要作者"

#: src/sticker_convert/uploaders/compress_wastickers.py:93
#, python-brace-format
msgid "Creating cover using {}"
msgstr "使用{}创建封面"

#: src/sticker_convert/uploaders/compress_wastickers.py:104
#: src/sticker_convert/uploaders/compress_wastickers.py:122
#, python-brace-format
msgid "Warning: Cannot compress cover {}, unable to create .wastickers"
msgstr "警告：无法压缩封面{}，无法创建 .wastickers"

#: src/sticker_convert/uploaders/compress_wastickers.py:137
#, python-brace-format
msgid "Verifying {} for compressing into .wastickers"
msgstr "验证 {} 是否可被压缩为 .wastickers"

#: src/sticker_convert/uploaders/compress_wastickers.py:161
#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:117
#, python-brace-format
msgid "Warning: Cannot compress file {}, skip this file..."
msgstr "警告：无法压缩档案 {}，跳过此档案..."

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:53
#, python-brace-format
msgid "Verifying {} for uploading to signal"
msgstr "正在验证 {} 是否上传到Signal"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:61
#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:134
#, python-brace-format
msgid "Warning: Cannot find emoji for file {}, using default emoji..."
msgstr "警告：无法找到档案{}的表情符号，使用默认表情符号..."

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:68
#, python-brace-format
msgid "Warning: Too many emoji for file {}, using first emoji only..."
msgstr "警告：文件 {} 中表情符号过多，仅使用第一个表情符号..."

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:89
#, python-brace-format
msgid "Warning: Cannot compress file {}, skip uploading this file..."
msgstr "警告：无法压缩档案{}，跳过上传此档案..."

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:135
msgid "uuid required for uploading to Signal"
msgstr "上传到 Signal需要uuid"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:138
msgid "password required for uploading to Signal"
msgstr "上传到Signal需要密码"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:147
#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:66
#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:281
#, python-brace-format
msgid "title cannot be {}"
msgstr "标题不能是 {}"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:149
#, python-brace-format
msgid "author cannot be {}"
msgstr "作者不能是 {}"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:193
#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:326
#, python-brace-format
msgid "Uploading pack {}"
msgstr "正在上传包{}"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_signal.py:208
#, python-brace-format
msgid "Failed to upload pack {}. Reason: {}"
msgstr "无法上传表情包{}。原因：{}"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:42
msgid "Viber auth required for uploading to viber"
msgstr "上传到Viber需要身份验证资料"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:51
msgid "Invalid Viber auth: Missing member_id"
msgstr "Viber身份验证无效：缺少member_id"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:54
msgid "Invalid Viber auth: Missing m_token"
msgstr "Viber身份验证无效：缺少m_token"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:57
msgid "Invalid Viber auth: Missing m_ts"
msgstr "Viber身份验证无效：缺少m_ts"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:103
#, python-brace-format
msgid "Verifying {} for uploading to Viber"
msgstr "正在验证{}是否上传到 Viber"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:148
#, python-brace-format
msgid "Uploaded {}"
msgstr "已上传{}"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:152
#: src/sticker_convert/uploaders/upload_viber.py:162
#, python-brace-format
msgid "Failed to upload {}: {} {}"
msgstr "无法上传 {}：{} {}"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:24
#, python-brace-format
msgid ""
"Warning: Pack {} already exists.\n"
"Delete all stickers in pack?\n"
"Note: After recreating set, please wait for about 3 minutes for the set to "
"reappear."
msgstr ""
"警告：表情包{}已存在。\n"
"删除表情包中的所有貼图？\n"
"注意：重新创建表情包后，请等待大约 3 分钟，表情包将重新出现。"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:92
#: src/sticker_convert/downloaders/download_telegram.py:40
msgid "Download failed: Invalid credentials"
msgstr "下载失败：凭证无效"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:113
#, python-brace-format
msgid "Deleting all stickers from pack {}"
msgstr "删除表情包{}中的所有貼图"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:118
#, python-brace-format
msgid "Not deleting existing pack {}"
msgstr "不删除现有的表情包{}"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:128
#, python-brace-format
msgid "Verifying {} for uploading to telegram"
msgstr "正在验证{}是否可被上传到 telegram"

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:142
#, python-brace-format
msgid ""
"Warning: {emoji} emoji for file {file}, exceeding limit of 20, keep first 20 "
"only..."
msgstr ""
"警告：档案 {file} 的 {emoji} 表情符号，超过 20 个限制，仅保留前 20 个..."

#: src/sticker_convert/uploaders/upload_telegram.py:268
#, python-brace-format
msgid "Finish uploading {}"
msgstr "完成上传{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_discord.py:27
msgid "Error: Downloading from Discord requires token"
msgstr "错误：从 Discord 下载需要token"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_discord.py:39
msgid "Error: Invalid url"
msgstr "错误：连结无效"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_base.py:94
#: src/sticker_convert/downloaders/download_base.py:138
#, python-brace-format
msgid "Downloading {}"
msgstr "正在下载{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_base.py:105
#: src/sticker_convert/downloaders/download_base.py:169
#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:447
#: src/sticker_convert/downloaders/download_band.py:91
#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:339
#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:675
#, python-brace-format
msgid "Downloaded {}"
msgstr "已下载{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_base.py:108
#, python-brace-format
msgid "Error {}: {} (tried {}/{} times)"
msgstr "错误 {}：{}（已尝试 {}/{} 次）"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_base.py:159
#, python-brace-format
msgid "Cannot download {} (tried {}/{} times): {}"
msgstr "无法下载 {}（已尝试 {}/{} 次）：{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:167
msgid ""
"The Line sticker pack you are downloading can have customized text.\n"
"line-sticker-text.txt has been created in input directory.\n"
"Please edit line-sticker-text.txt, then continue."
msgstr ""
"您正在下载的 Line 貼图包可以有自定义文字。\n"
"已在输入目录中创建line-sticker-text.txt。\n"
"请编辑line-sticker-text.txt，然后继续。"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:198
#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:205
msgid ""
"Warning: Line cookies invalid, you will not be able to add text to \"Custom "
"stickers\""
msgstr "警告：Line cookie 无效，您将无法在\"自定义贴图\"添加文字"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:247
#: src/sticker_convert/downloaders/download_viber.py:82
#, python-brace-format
msgid "Read {}"
msgstr "已读取 {}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:255
#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:276
#: src/sticker_convert/downloaders/download_viber.py:62
#: src/sticker_convert/downloaders/download_band.py:26
msgid "Unzipping..."
msgstr "正在解压缩..."

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:380
#, python-brace-format
msgid "Failed to generate customized text {} due to: {}"
msgstr "无法生成自定义文字{}。原因：{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:412
#, python-brace-format
msgid "Combined {}"
msgstr "已合并{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:420
#: src/sticker_convert/downloaders/download_band.py:71
msgid "Download failed: Unsupported URL format"
msgstr "下载失败：连结格式不受支持"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:438
#: src/sticker_convert/downloaders/download_band.py:82
msgid "Download failed: Failed to get metadata"
msgstr "下载失败：无法获取元数据"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_line.py:449
#: src/sticker_convert/downloaders/download_band.py:93
#, python-brace-format
msgid "Cannot download {}"
msgstr "无法下载{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:155
msgid ""
"Warning: Cannot get item code.\n"
"Is auth_token invalid / expired? Try to regenerate it.\n"
"Continue to download static stickers instead?"
msgstr ""
"警告：无法获取商品代码。\n"
"auth_token 是否无效/过期？请尝试重新生成。\n"
"继续下载静态貼图吗？"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:161
msgid ""
"Warning: Cannot get item code.\n"
"Please use share link instead.\n"
"Continue to download static stickers instead?"
msgstr ""
"警告：无法获取商品代码。\n"
"请改用分享链接。\n"
"要继续下载静态貼图吗？"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:190
#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:238
msgid "Download failed: Cannot download metadata for sticker pack"
msgstr "下载失败：无法下载貼图包的元数据"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:200
msgid "Warning: Downloading animated sticker requires auth_token"
msgstr "警告：下载动态貼图需要auth_token"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:205
msgid "Warning: auth_token invalid, cannot download animated sticker"
msgstr "警告：auth_token无效，无法下载动态貼图"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:208
msgid "Downloading static stickers..."
msgstr "正在下载静态貼图..."

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:222
msgid "Warning: Cannot get pack_title with auth_token."
msgstr "警告：无法使用auth_token获取pack_title。"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:224
msgid "Is auth_token invalid / expired? Try to regenerate it."
msgstr "auth_token是否无效/过期？尝试重新生成它。"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:226
msgid "Continuing without getting pack_title"
msgstr "继续而不获取pack_title"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:255
msgid ""
"Cannot get item code, trying to search by author name, this may take long "
"time..."
msgstr "无法获取项目代号，正在尝试按作者姓名搜索，这可能需要很长时间..."

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:259
msgid "Hint: Use share link instead to download more reliably"
msgstr "提示：使用共享链接可以更可靠地下载"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:283
msgid "Download failed: Unrecognized URL"
msgstr "下载失败：无法识别连结"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:352
#, python-brace-format
msgid "Failed to determine extension of {}"
msgstr "无法确定{}的扩展名"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:401
#, python-brace-format
msgid "Decrypted {}"
msgstr "已解密{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_kakao.py:405
#, python-brace-format
msgid "Finished getting {}"
msgstr "已完成获取{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_signal.py:52
#, python-brace-format
msgid "Warning: Downloaded {} but cannot get file codec"
msgstr "警告：已下载 {}，但无法获取档案编码"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_signal.py:59
#, python-brace-format
msgid "Downloaded {}.{}"
msgstr "已下载{}.{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_signal.py:74
#, python-brace-format
msgid "Downloaded cover.{}"
msgstr "已下载cover.{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_signal.py:84
#: src/sticker_convert/downloaders/download_telegram.py:22
msgid "Download failed: Unrecognized URL format"
msgstr "下载失败：无法识别连结格式"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_signal.py:93
#, python-brace-format
msgid "Failed to download pack. Reason: {}"
msgstr "由于 {}，无法下载貼图包"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_ogq.py:31
#, python-brace-format
msgid "Invalid url: {}"
msgstr "无效连结：{}"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_viber.py:95
msgid "Download failed: Cannot get pack info"
msgstr "下载失败：无法获取貼图包信息"

#: src/sticker_convert/downloaders/download_telegram.py:35
msgid "Download failed: No credentials"
msgstr "下载失败：没有凭证"

#: src/sticker_convert/job.py:120
#, python-brace-format
msgid ""
"##### EXCEPTION #####\n"
"Function: {function}\n"
"Arguments: {args}\n"
"{tb}\n"
"#####################"
msgstr ""
"##### 錯誤 #####\n"
"函數: {function}\n"
"參數: {args}\n"
"{tb}\n"
"################"

#: src/sticker_convert/job.py:175
#, python-brace-format
msgid "Warning: A process exited with error (code {})"
msgstr "警告：进程因错误退出（代码 {}）"

#: src/sticker_convert/job.py:248
msgid "An error occured during this run."
msgstr "在此运行期间发生错误。"

#: src/sticker_convert/job.py:251
msgid ""
"##########\n"
"Summary:\n"
"##########\n"
msgstr ""
"#####\n"
"总结:\n"
"#####\n"

#: src/sticker_convert/job.py:258
msgid "Export results:\n"
msgstr "输出结果:\n"

#: src/sticker_convert/job.py:261
msgid "Export result: None"
msgstr "输出结果: 无"

#: src/sticker_convert/job.py:279
msgid ""
"\n"
"    If you want to upload the results by yourself,\n"
"    select \"Save to local directory only\" for output\n"
msgstr ""
"\n"
"    如果您想自己上传结果，\n"
"    选择\"只储存至本机路径\"作为输出\n"

#: src/sticker_convert/job.py:285
msgid ""
"\n"
"[X] Input and output directories cannot be the same\n"
msgstr ""
"\n"
"[X] 输入和输出目录不能相同\n"

#: src/sticker_convert/job.py:288
msgid ""
"\n"
"[X] Unrecognized URL input source\n"
msgstr ""
"\n"
"[X] 无法识别的 URL 输入来源\n"

#: src/sticker_convert/job.py:292
msgid ""
"\n"
"[X] URL address cannot be empty.\n"
"    If you only want to use local files,\n"
"    choose \"Save to local directory only\"\n"
"    in \"Input source\"\n"
msgstr ""
"\n"
"[X] URL 地址不能为空。\n"
"    如果您只想使用本地档案，\n"
"    请在\"输入来源\"选择\"只储存至本机路径\"\n"

#: src/sticker_convert/job.py:303
msgid "[X] Downloading from and uploading to telegram requires bot token.\n"
msgstr "[X] 从 telegram 下载和上传需要bot token。\n"

#: src/sticker_convert/job.py:311
msgid "[X] Downloading from Discord requires token.\n"
msgstr "[X] 从 Discord 下载需要token。\n"

#: src/sticker_convert/job.py:315
msgid ""
"[X] Uploading to telegram requires user_id \n"
"    (From real account, not bot account).\n"
msgstr ""
"[X] 上传到 telegram 需要 user_id \n"
"    (来自真实帐户，而不是机器人帐号)\n"

#: src/sticker_convert/job.py:323
msgid "[X] Uploading to signal requires uuid and password.\n"
msgstr "[X] 上传到signal需要uuid和密码。\n"

#: src/sticker_convert/job.py:327
msgid "[X] Uploading to Viber requires auth data.\n"
msgstr "[X] 上传到 Viber 需要身份验证数据。\n"

#: src/sticker_convert/job.py:342
#, python-brace-format
msgid "[X] {output_option} requires {metadata}\n"
msgstr "[X] {output_option} 需要 {metadata}\n"

#: src/sticker_convert/job.py:348
#, python-brace-format
msgid "    {metadata} was not supplied and {metadata}.txt is absent\n"
msgstr "    未提供 {metadata} 并且不存在 {metadata}.txt\n"

#: src/sticker_convert/job.py:352
#, python-brace-format
msgid ""
"    {metadata} was not supplied and input source will not provide "
"{metadata}\n"
msgstr "    未提供{metadata}并输入源不会提供{metadata}\n"

#: src/sticker_convert/job.py:355
#, python-brace-format
msgid ""
"    Supply the {metadata} by filling in the option, or\n"
"    Create {metadata}.txt with the {metadata} name\n"
msgstr "    请提供{metadata}，或创建 {metadata}.txt并写入{metadata}\n"

#: src/sticker_convert/job.py:359
#, python-brace-format
msgid "[!] {output_option} requires {metadata}\n"
msgstr "[!] {output_option} 需要 {metadata}\n"

#: src/sticker_convert/job.py:365
#, python-brace-format
msgid ""
"    {metadata} was not supplied but {metadata}.txt is present\n"
"    Using {metadata} name in {metadata}.txt\n"
msgstr ""
"    未提供{metadata}但{metadata}.txt存在\n"
"    使用在{metadata}.txt中的{metadata}\n"

#: src/sticker_convert/job.py:395
msgid ""
"Compression preset does not match export option\n"
"You may continue, but the files will need to be compressed again before "
"export\n"
"You are recommended to choose the matching option for compression and "
"output. Continue?"
msgstr ""
"压缩预设与输出选项不匹配\n"
"您可以继续，但在输出之前需要再次压缩档案\n"
"建议您选择匹配的压缩和输出选项。要继续吗？ "

#: src/sticker_convert/job.py:414
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"[X] {param} should be between -1 and positive infinity. {value} was given."
msgstr ""
"\n"
"[X] {param} 应介于-1和正无穷大之间。得到无效值{value}。"

#: src/sticker_convert/job.py:427
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"[X] scale_filter {scale_filter} is not valid option\n"
"    Valid options: nearest, box, bilinear, hamming, bicubic, lanczos"
msgstr ""
"\n"
"[X] scale_filter {scale_filter} 不是有效选项\n"
"    有效选项: nearest, box, bilinear, hamming, bicubic, lanczos"

#: src/sticker_convert/job.py:440
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"[X] quantize_method {quantize_method} is not valid option\n"
"    Valid options: imagequant, fastoctree, maxcoverage, mediancut, none"
msgstr ""
"\n"
"[X] quantize_method {quantize_method} 不是有效选项\n"
"    有效选项: imagequant, fastoctree, maxcoverage, mediancut, none"

#: src/sticker_convert/job.py:450
#, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"[X] bg_color {bg_color} is not valid color hex"
msgstr ""
"\n"
"[X] bg_color {bg_color} 不是有效十六进位值色码"

#: src/sticker_convert/job.py:460
msgid ""
"To download ANIMATED stickers from e.kakao.com,\n"
"you need to generate auth_token.\n"
"Alternatively, you can generate share link (emoticon.kakao.com/items/xxxxx)\n"
"from Kakao app on phone.\n"
"You are adviced to read documentations.\n"
"If you continue, you will only download static stickers. Continue?"
msgstr ""
"要从 e.kakao.com 下载动画贴纸，\n"
"您需要生成 auth_token。\n"
"或者，您可以从手机上的 Kakao 应用程序\n"
"生成分享链接 (emoticon.kakao.com/items/xxxxx)\n"
"建议您阅读文档。\n"
"如果继续，您只会下载静态贴纸。继续吗？"

#: src/sticker_convert/job.py:497
#, python-brace-format
msgid ""
"WARNING: {path_type} directory is set to {path}.\n"
"It does not have default name of \"{default_name}\",\n"
"and It seems like it contains PERSONAL DATA.\n"
"During execution, contents of this directory\n"
"maybe MOVED to \"archive_*\".\n"
"THIS MAY CAUSE DAMAGE TO YOUR DATA. Continue?"
msgstr ""
"警告：{path_type} 目录设置为 {path}。\n"
"它没有默认名称 \"{default_name}\",\n"
"并且它似乎包含个人数据。\n"
"执行期间，该目录的内容\n"
"可能会被移到\"archive_*\"。\n"
"这可能会损坏您的数据。继续吗？"

#: src/sticker_convert/job.py:541
msgid "Skip moving old files in input directory as input source is local"
msgstr "由于输入源是本机的，因此跳过移动输入目录中的旧档案"

#: src/sticker_convert/job.py:545
msgid "Skip moving old files in input directory as input source is empty"
msgstr "由于输入源为空，因此跳过移动输入目录中的旧档案"

#: src/sticker_convert/job.py:551
#, python-brace-format
msgid ""
"Moving old files in input directory to {archive_dir} as input source is not "
"local"
msgstr "将输入目录中的旧档案移至 {archive_dir}，因为输入源不是本机的"

#: src/sticker_convert/job.py:561
msgid "Skip moving old files in output directory as no_compress is True"
msgstr "由于 no_compress 为 True，因此跳过移动输出目录中的旧档案"

#: src/sticker_convert/job.py:565
msgid "Skip moving old files in output directory as output source is empty"
msgstr "由于输出源为空，因此跳过移动输出目录中的旧档案"

#: src/sticker_convert/job.py:570
#, python-brace-format
msgid "Moving old files in output directory to {archive_dir}"
msgstr "将输出目录中的旧档案移至 {archive_dir}"

#: src/sticker_convert/job.py:625
msgid "Downloading..."
msgstr "下载中..."

#: src/sticker_convert/job.py:627
msgid "Skipped download (No files to download)"
msgstr "跳过下载（沒有档案可供下載）"

#: src/sticker_convert/job.py:628
msgid "Download: Skipped (No files to download)"
msgstr "下载: 已跳过（没有档案可供下载）"

#: src/sticker_convert/job.py:661
msgid "Skipped compression (no_compress is set to True)"
msgstr "跳过压缩（no_compress 设置为 True）"

#: src/sticker_convert/job.py:674
msgid "Input directory is empty, nothing to copy to output directory"
msgstr "输入目录为空，没有任何内容可复制到输出目录"

#: src/sticker_convert/job.py:679
msgid "Output directory is not empty, not copying files from input directory"
msgstr "输出目录不为空，不从输入目录复制文件"

#: src/sticker_convert/job.py:684
msgid "Output directory is empty, copying files from input directory"
msgstr "输出目录为空，正在从输入目录复制文件"

#: src/sticker_convert/job.py:717
msgid "Skipped compression (No files to compress)"
msgstr "跳过压缩（没有要压缩的文件）"

#: src/sticker_convert/job.py:760
msgid "Skipped export (Saving to local directory only)"
msgstr "跳过输出（仅保存到本机）"

#: src/sticker_convert/job.py:761
msgid "Export: Skipped (Saving to local directory only)"
msgstr "输出：已跳过（仅保存到本机）"

#: src/sticker_convert/job.py:763
msgid "Exporting..."
msgstr "正在输出..."

#: src/sticker_convert/job.py:815
msgid "An error occured while exporting stickers"
msgstr "输出贴纸时发生错误"

#: src/sticker_convert/job.py:817 src/sticker_convert/job.py:821
#, python-brace-format
msgid "Export: {stickers_ok}/{stickers_total} stickers success"
msgstr "输出：{stickers_ok}/{stickers_total} 个贴纸成功"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:29
#, python-brace-format
msgid "Cannot upload any sticker. Reason: {}"
msgstr "无法上传任何貼图。原因：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:30
#, python-brace-format
msgid "Cannot upload pack {}. Reason: {}"
msgstr "无法上传貼图包{}。原因：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:31
#, python-brace-format
msgid "Cannot delete pack of {}. Reason: {}"
msgstr "无法删除貼图包{}。原因：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:33
#, python-brace-format
msgid "Cannot upload sticker {sticker} of {pack}. Reason: {reason}"
msgstr "无法上传{pack}貼图包中的{sticker}貼图。原因：{reason}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:35
#, python-brace-format
msgid "Cannot set pack icon for {}. Reason: {}"
msgstr "无法为 {} 设置貼图包图标。原因：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:98
msgid "Token and userid required for uploading to telegram"
msgstr "上传到 telegram 所需的token和用户ID"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:101
msgid "Token required for downloading from telegram"
msgstr "从telegram下载需要token"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:108
msgid "Invalid userid, should contain numbers only"
msgstr "userid无效，只能包含数字"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:163
#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:174
#, python-brace-format
msgid "Cannot delete sticker set {}. Reason: {}"
msgstr "无法删除貼图包{}。原因：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:168
msgid ""
"\n"
"Hint: You might had deleted and recreated pack too quickly. Wait about 3 "
"minutes and try again."
msgstr ""
"\n"
"提示：您可能太快删除并重新创建貼图包。请等待大约 3 分钟，然后重试。"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:196
#, python-brace-format
msgid "Creating pack and bulk uploading {} stickers of {}"
msgstr "创建貼图包并批量上传{}个{}的貼图"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:208
#, python-brace-format
msgid "Created pack and bulk uploaded {} stickers of {}"
msgstr "已创建貼图包并批量上传{}个{}的貼图"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:217
#, python-brace-format
msgid "Cannot create pack and bulk upload {} stickers of {}. Reason: {}"
msgstr "无法创建貼图包和批量上传{}个{}的貼图。原因：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:251
#, python-brace-format
msgid "Uploaded sticker {} of {}"
msgstr "已上传貼图{} （貼图包{}）"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:263
msgid ""
"Hint: You might had deleted and recreated pack too quickly. Wait about 3 "
"minutes and try again."
msgstr "提示：您可能太快删除并重新创建貼图包。等待大约 3 分钟，然后重试。"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:280
#, python-brace-format
msgid "Uploading cover (thumbnail) of pack {}"
msgstr "正在上传貼图包 {} 的封面（缩略图）"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:289
#, python-brace-format
msgid "Uploaded cover (thumbnail) of pack {}"
msgstr "已上传貼图包 {} 的封面（缩略图）"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:294
#, python-brace-format
msgid "Cannot upload cover (thumbnail) of pack {}. Reason: {}"
msgstr "无法上传包 {} 的封面（缩略图）。原因：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:322
#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:670
#, python-brace-format
msgid "Failed to download {}: {}"
msgstr "无法下载 {}：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:360
#, python-brace-format
msgid "Failed to download telegram sticker set {} due to: {}"
msgstr "无法下载telegram貼图包 {}，原因是：{}"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:505
#, python-brace-format
msgid "Cannot upload any sticker to {} due to invalid sticker format {}"
msgstr "无法将任何貼图上传到{}，因为貼图格式{}无效"

#: src/sticker_convert/auth/telegram_api.py:734
#, python-brace-format
msgid "Failed to download cover{}: {}"
msgstr "未能下载cover{}：{}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:17
#, python-brace-format
msgid ""
"Got auth_token successfully:\n"
"auth_token={}\n"
msgstr ""
"成功获取auth_token：\n"
"auth_token={}\n"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:65
msgid "Getting Kakao authorization token by Android login: Logging in"
msgstr "通过Android登录获取Kakao授权token：正在登录"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:103
msgid ""
"Getting Kakao authorization token by Android login: Submitting phone number"
msgstr "通过Android登录获取Kakao授权token：正在提交电话号码"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:147
#, python-brace-format
msgid "Send this SMS message to number {} then press enter:"
msgstr "请将此短信发送至{}，然后按 Enter："

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:179
msgid "Enter passcode received from SMS:"
msgstr "请输入从短信收到的密码："

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:204
msgid ""
"Getting Kakao authorization token by Android login: Confirm device change"
msgstr "通过Android登录获取Kakao授权token：正在确认设备更改"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:249
msgid "Getting Kakao authorization token by Android login: Passcode callback"
msgstr "通过Android登录获取Kakao授权token：正在密码回调"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:266
msgid "Getting Kakao authorization token by Android login: Skip restoration"
msgstr "通过Android登录获取Kakao授权token：正在跳过资料恢复"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_android_login.py:287
msgid "Getting Kakao authorization token by Android login: Get profile"
msgstr "通过Android登录获取Kakao授权token：正在获取个人资料"

#: src/sticker_convert/auth/auth_signal.py:20
msgid ""
"Signal Desktop not detected.\n"
"Download and install Signal Desktop version\n"
"After installation, quit Signal Desktop before continuing"
msgstr ""
"未能检测到桌面版Signal。\n"
"下载并安装桌面版Signal\n"
"安装后，退出桌面版Signal，然后再继续"

#: src/sticker_convert/auth/auth_signal.py:71
msgid "Getting Signal credentials..."
msgstr "正在获取Signal凭证..."

#: src/sticker_convert/auth/auth_signal.py:77
msgid "Failed to get uuid and password"
msgstr "未能获取uuid和密码"

#: src/sticker_convert/auth/auth_signal.py:136
#, python-brace-format
msgid ""
"Got uuid and password successfully:\n"
"uuid={}\n"
"password={}"
msgstr ""
"成功获取uuid和密码：\n"
"uuid={}\n"
"密码={}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_line.py:16
msgid "Got Line cookies successfully"
msgstr "成功获取 Line cookies"

#: src/sticker_convert/auth/auth_line.py:18
msgid "Failed to get Line cookies. Have you logged in the web browser?"
msgstr "获取 Line cookies 失败。请检查是否已登录网络浏覽器？"

#: src/sticker_convert/auth/auth_line.py:24
msgid "Getting Line cookies"
msgstr "正在获取 Line cookie"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:19
msgid ""
"Viber Desktop not detected.\n"
"Download and install Viber Desktop,\n"
"then login to Viber Desktop and try again."
msgstr ""
"未检测到桌面版Viber。\n"
"下载并安装桌面版Viber，\n"
"然后登录桌面版Viber 并重试。"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:24
msgid ""
"Viber Desktop installed,\n"
"but viber_auth not found.\n"
"Please login to Viber Desktop and try again."
msgstr ""
"已安装了桌面版 Viber，\n"
"但未找到viber_auth。\n"
"请登录桌面版Viber并重试。"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:29
#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_memdump.py:28
msgid ""
"You need to disable SIP:\n"
"1. Restart computer in Recovery mode\n"
"2. Launch Terminal from the Utilities menu\n"
"3. Run the command `csrutil disable`\n"
"4. Restart your computer"
msgstr ""
"请禁用 SIP：\n"
"1. 在恢复模式下重新启动电脑\n"
"2. 从Utilities菜单启动Terminal\n"
"3.运行命令`csrutil disable`\n"
"4. 重新启动电脑"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:35
msgid "Failed to launch Viber"
msgstr "无法启动Viber"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:36
msgid "Failed to read Viber process memory"
msgstr "无法读取Viber进程内存"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:106
#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:171
msgid "Got viber_auth successfully:\n"
msgstr "成功获取viber_auth：\n"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:148
msgid "Failed to dump memory"
msgstr "转储内存失败"

#: src/sticker_convert/auth/auth_viber.py:204
msgid ""
"Getting Viber credentials...\n"
"(This may take a minute)"
msgstr ""
"正在获取 Viber 凭证...\n"
"（这可能需要一分钟）"

#: src/sticker_convert/auth/auth_discord.py:20
#, python-brace-format
msgid ""
"Got token successfully:\n"
"token={}"
msgstr ""
"成功获取token：\n"
"token={}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_discord.py:21
msgid "Failed to get token"
msgstr "获取token失败"

#: src/sticker_convert/auth/auth_discord.py:76
msgid "Getting Discord authorization token..."
msgstr "正在获取 Discord 授权token..."

#: src/sticker_convert/auth/auth_discord.py:89
msgid "Please install Discord Desktop or Chrome/Chromium and try again"
msgstr "请安装 Discord Desktop 或 Chrome/Chromium，然后重试"

#: src/sticker_convert/auth/auth_discord.py:99
#, python-brace-format
msgid "All {} will be closed. Continue?"
msgstr "所有 {} 将关闭。继续？"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_memdump.py:18
msgid ""
"Kakao Desktop not detected.\n"
"Download and install Kakao Desktop,\n"
"then login to Kakao Desktop and try again."
msgstr ""
"未检测到桌面版 Kakao 。\n"
"请下载并安装桌面版 Kakao，\n"
"然后登录桌面版 Kakao 后重试。"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_memdump.py:23
msgid ""
"Kakao Desktop installed,\n"
"but kakao_auth not found.\n"
"Please login to Kakao Desktop and try again."
msgstr ""
"安装了桌面版 Kakao，\n"
"但没有找到 kakao_auth。\n"
"请登录桌面版 Kakao 并重试。"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_memdump.py:34
msgid "Failed to launch Kakao"
msgstr "启动 Kakao 失败"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_memdump.py:35
msgid "Failed to read Kakao process memory"
msgstr "无法读取Kakao进程内存"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_memdump.py:261
msgid ""
"Getting Kakao authorization token by Desktop memdump...\n"
"(This may take a minute)"
msgstr ""
"正在通过读取桌面版应用程式内存以获取 Kakao 授权token...\n"
"（这可能需要一分钟）"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_login.py:25
#, python-brace-format
msgid "Login successful, auth_token={}"
msgstr "登录成功，auth_token={}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_login.py:277
msgid "Getting Kakao authorization token by desktop login..."
msgstr "正在通过桌面登录获取 Kakao 授权token..."

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_login.py:288
#, python-brace-format
msgid "Failed to generate passcode: {}"
msgstr "无法生成密码：{}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_login.py:308
#, python-brace-format
msgid ""
"Please enter passcode in Kakao app on mobile device within {} seconds: {}"
msgstr "请在 {} 秒内在手机版 Kakao 应用程式中输入密码：{}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_login.py:317
#, python-brace-format
msgid "Failed to register device: {}"
msgstr "无法注册设备：{}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_kakao_desktop_login.py:324
#, python-brace-format
msgid "Failed to login after registering device: {}"
msgstr "注册设备后登录失败：{}"

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:16
#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"1. Visit {telegram_api_url}\n"
"2. Login using your phone number\n"
"3. Go to \"API development tools\"\n"
"4. Fill form\n"
"- App title: sticker-convert\n"
"- Short name: sticker-convert\n"
"- URL: www.telegram.org\n"
"- Platform: Desktop\n"
"- Description: sticker-convert\n"
"5. Note down api_id and api_hash\n"
"Continue when done"
msgstr ""
"1. 请访问https://my.telegram.org\n"
"2. 使用手机号码登录\n"
"3. 进入\"API development tools\"\n"
"4. 填写表格\n"
"- App title：sticker-convert\n"
"- Short name：sticker-convert\n"
"- URL：www.telegram.org\n"
"- Platform：Desktop\n"
"- Description：sticker-convert\n"
"5.记下api_id和api_hash\n"
"完成后继续"

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:29
msgid "Telethon setup successful"
msgstr "Telethon设置成功"

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:30
msgid "Telethon setup failed"
msgstr "Telethon设置失败"

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:48
msgid "Enter phone number: "
msgstr "请输入电话号码："

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:60
msgid "Enter code: "
msgstr "请输入代码："

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:102
msgid "Enter api_id: "
msgstr "请输入 api_id:"

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:122
msgid "Error: api_id should be numeric\n"
msgstr "错误：api_id 只包括数字\n"

#: src/sticker_convert/auth/auth_telethon.py:124
msgid "Enter api_hash: "
msgstr "输入 api_hash："

#: src/sticker_convert/utils/translate.py:103
msgid "Auto"
msgstr "自动选择"
